九月二罷工 罷課 罷市資訊

工程撚，東鐵線

應該去邊到

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

塞地鐵？